哥倫比亞大敗後更衣室群毆 傳J洛做帶頭大哥

【Now Sports】哥倫比亞球星占士洛迪古斯被指在更衣室帶頭進行打鬥。

哥倫比亞周二在世界盃外爆冷作客1:6不敵厄瓜多爾，哥倫比亞記者靴南迪斯透露賽後球隊在更衣室出現集體毆鬥，「兩幫人互相毆打，甚至有人負責帶頭。」隨後電台節目《Language Luciernage》更指出愛華頓球星占士洛迪古斯和般尼茅夫中場謝法臣拿馬，正正是兩幫人的帶頭大哥。

據悉，哥倫比亞賽後氣氛十分火爆，教練基羅斯向球員表示如果責任在他，並透露已經向足總提出辭職，有消息指足總將接受他的呈辭。

靴南迪斯則表示慘敗主因不在教練，而是球員内部的分裂：「球員問題大得多，沒有人出來安撫隊友，卻演變成集體衝突！」哥軍目前在外圍賽4戰得4分排第7，自然不理想。

打下交姐

入黎為左睇往死裏打潮文

仲以為係往死裏打

無往死裏打係咪姐係真

以為係往死裏打

洗唔洗，南美區外圍賽求奇踢都出到線

皇馬同拜仁都唔要佢
係愛華頓踢左幾場炒下游以為自己上位
話咁快打回原型

竟然唔係往死裡打

睇到一半睇一睇個user名

怎麼了？

屌 唔係潮文來？！

瘋了 瘋了 都已經瘋了

瘋了瘋了

世界盃最佳金球球員，明天我們就要回家了

最佳球星，明天我們要回家了

仲以為有潮文睇

你想像不到 當時有十多個人沖上去圍毆J洛

呢次究竟係堅野定潮文

入黎都係想睇荷蘭三棍潮文

竟然係堅真係往死裏打

哥倫比亞隊長占士洛迪古斯在接受哥倫比亞足球報訪問中，炮轟謝法臣拿馬和古亞達度等人，稱他們就是哥倫比亞更衣室的毒瘤。

占士談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

占士:「在球隊古亞達度常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，古亞達度上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍古亞達度的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了古亞達度，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的奧斯賓拿更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時梅利奧、謝法臣拿馬這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

占士：「當發生那件事情後，古亞達度的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2022年世界盃外圍賽古亞達度正是用這根鐵棍報復了奧斯賓拿，在對陣厄瓜多爾比賽結束後，全隊回到更衣室，奧斯賓拿諷刺性說道：『般尼茅夫最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「謝法臣拿馬臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像謝法臣拿馬的性格，果然在謝法臣拿馬再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在奧斯賓拿毫無防備的情況一棍打下，奧斯賓拿挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是謝法臣拿馬，不等奧斯賓拿起身，謝法臣拿馬又是一頓亂棍爆打，奧斯賓拿在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的古亞達度可不會放過這樣的機會不斷說道：『謝法臣拿馬，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「古亞達度的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去奧斯賓拿就昏死了過去，打的興起的謝法臣拿馬怒了，朝著古亞達度吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』古亞達度也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』謝法臣拿馬沒有在回應古亞達度什麼，如果古亞達度手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

占士唔似咁燥咁愛國架喎之前國家隊隊醫先屌過佢

真，棄將吹到幾勁幾勁，成地精

對厄瓜都輸1:6

依篇可信性高好多

咁有冇用鐵棍

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

完

往死裏打

j洛咁靚仔點會打人

以為又邊個寫潮文

仲以為潮文

完全捏造，非常無聊

唔上now搵返段新聞黎睇真係會以為係潮文

占士洛迪古斯好波係好波，但成名太早，越踢越閪

唔通佢呢種cam位球員已經冇位置打？

厄瓜係贏地獄主場 巴西都未必贏到佢地

係咪高原球場黎？好似強者係南美自由杯咁主場大殺四方

潮文呢

愛華頓既人真係驍勇善戰

但都唔係輸咁多啦

j洛咁撚濕尻唔出奇呀

終於有

點解唔係往死裏打？

打狗怎能少了我

輸咪輸，輸0比1同輸1比6都分別唔大
每個球王都有被羞辱既一場
何況占士仲未係球王

C朗咁靚仔都強姦啦

沒錯
厄瓜多爾雖然不算是足球強國，但其主場舘處於海拔近2800米，屬高原地帶。 高原地帶空氣稀薄，客隊球員因短時間内無法適應高原氣候而容易消耗其體力。 因此厄瓜多爾能夠順利進軍世界盃都是靠主場的驚人戰績，同時也有高原殺手的稱號。

打你洗撚擇日牙